再講多次，黑警偷水呢單野一定再做大佢

我之前開個post，已經有D風向撚入黎攪事就知道呢單野有幾嚴重，今次有片有樣咩都有齊，如果唔做鳩班黑警，以後就一定無機會，天大既禮物唔好浪費！
連登風向撚極多！

犯法就係犯法，搶劫市民資源，事後想妨礙司法公正，點執法？
重組警隊啦！

可能冇咩用 但都請議員投訴、報警、報icac

今次肯定唔係滅火筒

黑警快D自殺死

今次要係唔同地方都要攪大呢件事，由其係國際線，連人帶相帶片post出去

等睇OK 阿姐出黎話, 係我叫佢唔駛俾

唔會，因為最柒既係黑警去找數

已經唔係偷係搶

曬9氣，人地已經有條片講緊10秒後有人幫佢俾左，唔好咁小學雞啦

偷同搶都係一樣事

推
犯左法無得卸

反國安法先係重點

帶風向好玩嗎？

俾掩口費應該都係犯法

上樑不正下樑歪
689都係咁 「處理咗，個問題就唔存在」

東方：1小時後才回來付款 盜竊是違法行為

人地果D媒體講緊你黑衣人點破壞，已經扭轉左個事，呢家得返黑警呢單野可以攪

所以我已經講有人係到改風向

唔好曬時間做d無謂野

之前都論講緊打人殺人, 而家偷支水...

邊個帶緊風向心撚照啦

正經野唔做，又推埋d無結果既野